警犬搜身無發現就要道歉 和理非捉錯鬼呢？

捉錯鬼一句道歉都冇 衰過狗

咪撚分化啦
場仗未打完架
屌你老母

尋晚幾個post果班人潛曬水喇

佢捉錯鬼會叫你唔好分化

佢地唔道歉我道
I am so sorry bro
現場需要你地
唔好嬲

捉撚錯鬼叫人咪分化 邊個分化呀

唔好分化啦

怪錯人要道歉叫分化 屌你老母同警犬冇分別

道歉叫分化 做錯唔洗認？

道歉？邊撚度道歉丫，屌你老母
爆你頭當道歉？

你指意班廢物喎？

從來搞分化嘅都係左膠
點解要搬走人哋啲物資？

捉鬼完全唔洗負責任 義士比你當鬼屌 哎呀屌錯人就拍拍屎忽走

小心賊喊捉賊
一陣D鬼就係捉你
等你嬲鳩自己走人

可唔以打和理非一身, 然後叫唔好分化？

勇武自成一派，佢地要打飛機咪鳩理

搬走物資、拆防線既一定喺鬼

和理非唔係唔做嘢, 喺阻住人做嘢喎

永遠都屈完人係鬼，發現唔係就消失
屌你老母我打鳩完你，一句sorry都無就走，得唔得

屌鬼唔洗成本 和理非又贏

「黑社會混入示威者搞事」根本就喺都市傳說
30年嚟不斷鳩UP呢個論調, 無一次捉到黑社會, 殘害義士拆路障就100%中
我都唔明點解仲有人講有人相信, 正白痴仔嚟

呢個都市傳說, 喺源於89 64 北京班仆街學生開始

黑社會圍攻旺角佔領營就試過一次

和理非要阻人做嘢時： 你喺鬼

和理非被人屌時：唔好分化

百無一用和理非